屌你老母 等我仲以為你班柒頭真係咁勇武

今日有個叔父同我講
單嘢其實係何老妖自己搵返自己啲人做
然後放上網 吹流料

根本佢老豆老母真正個墳就冇俾人拆過
一撚早就已經搬返大陸
今次自己做場show出嚟扮受害者
諗住博班傳統觀念重嘅老一輩同情

你班on9仲咁開心以為係真
佢諗住博同情 加平息民憤咋on9

你班on9仔

727入元朗幫何老母討回公道阿 反對警黑勢力阿

原來祖墳話搬就搬都幾傳統丫

明明就係自己人做諗住你哋冇咁嬲咪少啲人囉
咁你哋明啦

自己拆老豆老母山墳咁偉大呀 為國捐軀咁

都話係假

係囉 估到班人冇咁勇